失業兩個月

失業兩個月
見工又唔請
人生好似冇咩目標
覺得自己好廢

兩個月咋

咩工都做下
騎牛搵馬
我09年畢業7月搵到10年2月先正式有公司請
中間做過一陣保安同炒下散

係呀
就快山窮水盡 廿八歲都一事冇成

有冇家底 有就唔撚驚啦

廿八都咁戇鳩

讀Ive?

我都諗住呢個月都冇offer 就咩都做住先
我而家係冇咩人生目標 又唔知可以做咩工好
所以覺得好煩 又冇咩技能

係呀 我都覺得自己on9 浪費左幾年去做影相助理
而家先覺得自己唔適合 想轉行 又唔知有咩出路
Ive個時又讀埋d on9科

一般般啦 但係唔係好想靠屋企 好肉酸

考aco 啦

你當時影相為 '理想' ？

有無後悔？

捱捱下你就慣

28歲至少都有幾十萬啦，咁快冇曬？
不過我之前失業8個月，所以你2個月好閒。

可以去試下

都叫做為理想ge

後悔就一定有 但係都叫做去左好多地方 所以叫做唔後悔得哂

哈哈 我都想有

我想搵d捱下捱下就可以慢慢升ge工
多過係屋捱下捱下就習慣

等屋企人遺產啦

我想我兩老都長命百歲架

咩學歷先

垃圾ive hd 仔仲要係垃圾科

佢地幾十歲睇住你無野做日日坐屋企都幾陰功

你本身讀相關既科？

幾時有法例規定28歲要有幾十萬？

我失業半年 點睇

嘩以為我分身開post

同你一樣ive hd垃圾科，返過幾年sales仔，兩個月前裸辭左到而家都無工開
返過幾日搬搬抬抬散工
而家26歲一事無成自己都唔知想點

你知唔知好多人父母都好窮